[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (61) #FLAϟH 第八個一位粗卡

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

quote][/quote]

諗起都好興奮！

留名先
喺街唔曬data放圖

wow!!!!!

lm

下個po留俾姜巴開 唔駛數字了

好

期待

LM
I am ready

Lm

rhymer真係kpop業界良心好錫班仔
不過佢或者係202英文同404勲B嘅負面新聞處理未夠好

恭喜！！！

9月尾有野睇 10月有project睇
咁未又做唔切啲功課

點解顯示唔到牙憲張相

所以佢個ig大家都要follow呀

可能因為佢無管理idol group嘅經驗不過佢真係算好好嘅代表

哎呀一秒洗腦 完全唔記得清潔好輕鬆之前嗰句係咩

麻糬lm

改咩名好
晶闢南小!
法國Bnm飯團團長
曟

曟闢南小

我團綜花絮都未睇 所有vlive都攼
tmi news都未
其實只睇了idol room同傻監

法國Bnm飯團團長曟闢南小

好過份，公開扮同笑南少弱智，fanmeet恥笑人來賺錢，仲要背後放埋南少張相

建議睇左團綜花絮先

我同我frd係kfc睇idol room 忍住唔笑好正

早晨大家

一個晶字發音都無

明明曟係讀晶辰

留名 好開心好開心等到bnm嘅好消息

絲打 腦呢

琴晚嬲到震 我唔介意嚟罵戰 仲係佢入嚟嚟講先嘅
不過對唔住其他巴絲要見到啲咁嘅野

我覺得唔過份

咁你想點？

佢花名係南小啊

lm

但可能怕羞唔敢放出嚟
宜家識玩ig就開始成日放自拍同自己嘅相

貼下我彬

一齊啦

留名

我琴日睇咗gay彬上rs一段cut
mc以為佢係同牙憲拍拖 笑死

我都睇咗 笑死我

係 本身諗住查之前緋聞張相 點知出咗牙憲

勁好笑 search宋有彬出金國憲

呢排成日死圖嘅

係

笑死佢 gay彬係真gay 已fc

好想其他仔仔都快D放呢輯相 咁好睇

係 load咗勁耐先up到
但又死咗
呢排都唔係好up到gif

最後好似有問咁佢對牙憲有冇feel

笑死
白智英仲幫佢講

佢地個定位好難分

去到後期mc仲要不繼問牙憲嘅野

斷

好似連普通jpg都有死圖

啱啱講完又死咗張圖

應該係連登問題
可能晏啲就整好

report上面講“南少”果條友啦

希望快啲整好#lihkg#pi
up唔到gif好痛苦

係呀 佢地兩個太高調地恩愛

好似講緊 咩? 冇嘢

內 冇野呀可

咁你不如回應下你想偉仔點？佢無論有冇做錯都即刻道左歉，係咪要佢跪低你先肯收手？
背後放南小張相係佢決定？鬧人唔該對準槍口先啦唔該
有冇笑佢弱智真係見仁見智，我就唔覺得啦，因為南小就算係未成年都係一個好聰明嘅小朋友，唔通你係咁諗南小？
同樣地，琴晚係twitter攻擊佢身體，笑佢身體有問題嘅嗰啲係咪都要同佢跪低認錯啊？
不過其實絲打你有冇睇過404架？我承認我有粉絲濾鏡，但我唔覺得佢人品會差到特登嘲笑一個小朋友
我唔係有心引戰，但你咁特登入黎鬧偉仔，我反擊下應該冇罪？

我記得壽仔同牙姜有放？

佢兩個真係一齊上節目就會gay閃死人

係！！！！！佢地好似住得好近！！！

有呀 大哥都有 協仔係入woollim之前好似po過係IG（？ 唔太記得 而家我又搵唔返佢個IG）
仲有好多人都未po架 佢哋快啲po下啦

想俾10個正皮你！！！！

專登入黎黑

認真唔明有咩好嘈
啲仔關係無事都可以俾人吹到不和

協仔入武林之後del左ig

咁我地要努力推post

我咩底都冇留到添

自己拆返開

我都冇
但係上網搵下應該有？

攼

我係南粉都唔想理佢
但我覺得呢度討論區 歡迎有禮貌咁討論
無謂谷住度氣唔講唔講咁
雖然真係好唔想有罵戰 但絲打佢入黎講感受 大家都可以講返自己感受囉
it's okay

要搵搵先

法國我粒B越嚟越得意

有人連名都叫錯

係喎！

咁快又要留名

係！

by9

好正

正皮Nana 我無得撳正皮 公開正你
講感受無問題
我仲覺得你講得好啱

無錯

同意！
哈利波特亨俊好得意

虛嗰張好似女仔

大家撳個圖就睇到架喇

正皮！

X1 第九個一位粗卡

熱烈祝賀！

我死咗圖 唔該哂草絲

粗卡！！！

恭喜恭喜

熱烈祝賀

恭喜
要繼續有更多嘅一位！！

粗卡

我兩粒B真係好有童真

我都覺！！好萌

呢張好有喜感 2個幼稚園bb戴著頭套整勞作咁 等緊我去接放學

想同佢get同款睡衣

我接咗返屋企喇 覺豬緊 手足唔好癲🙏🏻🙏🏻

帶我男朋友留名

上個post名都未留就完左
快快手留個名先，廢事放工前呢個post又推完埋

咁多人扮偉太

留一留個名先

平時追po又唔見你
特登入黎黑偉仔 做咩姐你
不過見到你有咁多負皮我就放心了

明明得我一個先係偉太

晶絲!

形容得好得意

我係唯一一個真正既偉太

我先係

好靚呢兩張！

其實偉太係度

呢個角度影都幾靚仔

大家 真正嘅偉太上水！

傻人發現案

偉太好大競爭

樓上所有人躝啦

法國未留名
我都係去追po先

新人名留名 我等左呢日好耐

飯飯

日日都咁靚仔

BY9 jeng呀

牙虛細細個已經好jeng

新人哈囉
記得我係清泉就得了

終於改到名

原來我未負而家負咗先

完美kiss曬

上下水

Hii 勝宇老婆

因為我日日幫佢敷mask搽保濕嘛

新人留名

點解南小朋友po唔到！！！

笑咗

潔潔南小！

我見到！！

WOW好興奮係推南潔嘅朋友呀!!!!!!!!!!!!!!!!

南潔我愛mbk
另外都推牙碩

你好衰

今日連登係壞壞地 up唔到圖

點解我開唔到圖

白旼伊蚊絲好耐冇見

牙碩

網頁版喇

好耐冇見

我終於追完上個po感動到失禁

但好似睇唔到圖

奸奸最近好似好忙咁

睇到！

我都覺。 。。。。。。好掛住佢嘅笑話

Halo

Hello我復出了

推潔潔嘅會員相繼上水

hello
我記得你個名！好耐無見！

蘋果頭宇碩

哇失蹤人口

Yo煎

係囉 睇嚟我要多啲宣示主權先得

你意思係你都扮埋一份？

好啦 我唔爭偉太呢個位啦 你哋慢慢爭啦
我爭偉仔就夠了

碩bssss

警方列為傻人發現案處理

唔好提啦不過我會努力深夜上返水追趕大家嘅進度㗎

我忙唔忙都唔會再講笑話

自言自語白卡佬推po大法 成功！

OMG

第一次見你
之前見你投票都係1pick宇碩

要十一點前推到1001

咦原來你pick mbk

呢張好癲

好得意

虛b同虛巴今日都上咗水

我好多pick架
大家都好中意

大家都係大愛撚

wowww上黎推多啲

原來仲有牙咸！

惡能到

好正呢張

覺得牙咸返starship之後好睇左
究竟係咪pd嗰陣太辛苦 啲仔個樣殘曬

好得意！！！！

今天的仔仔們

好專業

但係究竟點解呢排都淨係po虛咸唔po文仔㗎星船唔好撚我哋啦

po圖成功！

好鍾意牙潔move嘅part 把聲好正！！！

好cute

係阿
以後多多上水一齊傾

好正喎呢張

啊啊啊啊虛b好靚仔

虛虛真係好正

正同我一齊dq

哇！！！！！咸咸又係靚仔咗好多！！！疾總！！！！

我都覺 好睇咗好多

禾虛呀
想get同款電話+殼+手錶+人

嗚好正追po咁多嘢睇又有新人上水啲仔又上水

好中意佢隻錶好中意戴錶戴得好睇嘅人

但之前好似見到文仔同虛b一齊出街？應該冇嘢嘅

我都覺

gchi大家搬多啲牙碩

好可愛

最後？

追完 成功六連

遲啲要用虛b留下名

牙咸
好日本少年美

bad debts

牙咸少年美嘅時候已經好睇

粉餅攻擊

係！！！！！！決賽都好好睇！！！

頂！！！！！依家先望到個殼係marimong 好cute啊疾總！！！！！！

具正模黨

粉餅笑死

marimong phone case? 虛虛好靚仔

畫得好靚

活學活用

我都想睇吓文仔呀

教廣東話

想學畫畫羨慕識畫畫

咁多檬贏曬啦

救命 你地個個都讀唇

係！好易認！但我覺得move係特別夾

好感動 第4次先po到

又諗起虛虛掛到成袋都係檬

痴線 好想要

其實上面個幾次撳多兩下都睇到嘅 連登壞咗

無錯～

mark已book！！ 想食！！

HamHam

超正！

虛虛可唔可以分一個比我

可唔可以分一個虛虛比我

不過禾咸佢呢幾張感覺濾鏡過重

虛b好靚仔 精神左

只要擁有虛虛就可以擁有埋啲檬檬

好好睇！！

虛b話自己身體好健康㗎

熙熙都ok㗎嚟啦

少年美hamham 等你做隊長！

你又啱喎

啲仔仔躝喇真係好好用

你接邊個

我都好想見文仔

虛b咳.gif

又唔記得咗你牙陳

真

你同亨俊巴講啲嘢一模一樣嘅

你都

無錯！

用陳神顏只可遠觀而不可褻玩

可以係袋到拎一個走有4個我同你拎完仲有2個剩

黎多次

係！！！！佢決賽嗰日！

好可愛啊痴線

哇好得意呢張！！！！疾總！

嘩正呀負皮數目第一名

好得意 我又要拎走一隻

笑左

點解小明去邊都會落雨

我都覺好適合做隊長

因為文仔好正

好得意！！！！！！！！！！

笑到我不行

正啊唔好停負皮王

文仔初時星船最中我嘅就係佢

我唔知得未呢

手動負皮

好鍾意佢個樣認真starship入面最鍾意佢個樣同埋又心地好！

你收到嗰一個負皮 令我笑左

雨神同行

你覺得好好笑？

我好唔爭氣又笑咗

好笑

銀髮係咁 唔緊要㗎

最近好多人返黎
歡迎
我係南小嘅嫲嫲

你真係覺得好好笑？

幫牙碩刷下存在感

邊個咁大膽負皮我出嚟隻揪啊！

原本覺得無咁好笑 愈耐愈覺得好笑

污糟貓

今日PO GIF係廢

如果曜漢仔係stella lou嘅話熙熙係咪cookie

有禮絲好撐場

個酒粒好搶fo!

係！！！！

典解係cookie

Btw 唔知post左未既相

係啦

post咗 不過我估有巴絲唔追po可以睇多次！

係！要狂賀！

靚左

話說一陣間如果我有啲咩圖post咗睇唔到記得提我！

幽默大c

好呀

好！

有冇po過
偉一睇就知係碩！！

你可以試下預覽睇下得唔得

巧滴！！

頭先其實我試咗，好多無咗，但我電話係睇到晒

我有睇到！偉仔係咪話對咗牙碩五年唔會認唔到牙碩對眼！

你認錯人啦 佢係有病絲

正喎

想買我bb啲嘢俾我bb

佢好似仲話係望咗五年嘅眼 唔會唔認得

好睇！！！！！

我見到你哋覺得好笑 我就覺得好笑
笑容傳染成功

上面話佢認過自己係狗狗嘛

係呀

喔！係喎cookie係狗狗！

我食佢辣到屎忽開花

99

好中意佢果日個look!

有冇記日子

睇睇下又見到
好cute

啱啱收緊熙熙簽售圖
終於明點解姜巴唔鍾意收
真係收到有少少躁底明明啲仔已經坐定定任你影點解都仲可以影得咁fail
要睇返其他仔仔啲靚相下吓火先得

Get同款人？

有啲都係唔錯嘅一陣再放

十張入面得2-3張係靚真係唔知想點

唉 我又認錯
btw駛唔駛推慢啲 仲有一個鐘 但已經900+

啊嘈b抱走！！

shit

我鍾意收紅色衫個日

好想幫牙碩抹走D墨跡

真吳卓羲

shit

你地洗唔洗bin咁快！！

好正 點解我之前冇見過呢兩張

ok!

係佢仲要帶貝雷帽

啱啱碌twitter真係又睇錯咗我對唔字牙潔

我咁撐你

我睇人地啲翻譯係 望咗佢隻眼五年

白卡佬先會gchi我所以話你有病咪啱曬

呢兩張真係似

佢中間個張係對住我做嫁 叫左佢唔好咁揚嫁喇

垠尚好得意

Po埋呢幾張我係時候要緊急煞車

第一第三張好cute！！！
我都想po但驚太快爆
不推文po埋先

bb line越睇越cute
我都煞車了

你明啊！！！！！！明明有幾個站404嗰陣好正常佢地而家影得好鬼怪！

呢句好好笑
OMG!

支持見一次搬到次

Muah^^

大家快啲停😀

stop ho mo

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (62) #FLAϟH 姜敏熙生日快樂！

998

好sweet